9-10K list求評

CPU：Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700
主機板：ASUS PRIME B360M-A
顯示卡：ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 Advanced edition 6GB GDDR6
Ram：Adata Premier DDR4 2666 MHz 8GM (1*8GB) Ram CL19
Adata Premier DDR4 2666 MHz 8GM (1*8GB) Ram CL19
HDD：WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD：Samsung 860 EVO Series 250GB MLC 2.5 Inch SATA III SSD （system）
Samsung 860 EVO Series 500GB MLC 2.5 Inch SATA III SSD（games）
火牛：Antec Neo Eco TUF 550W 80 Plus Bronze
機箱：Fractal Design Define C - Black

想問洗唔洗另加散熱，有咩散熱推薦？

Ram...cl16

做乜買兩隻860evo...
你咁樣不如屌一隻一tb啦...

其他野都算正正常常嘅..

Ram可以去埋cl 16更加好

Cpu cooler要換呀

建議u12s

牛有錢可以上埋rm650x